突發 想9月3-5日 去個3日2夜旅行 有無人join

突然有3日假 雖然唔知打唔打得成風 但想離開香港

有冇人有興趣

台灣/ 泰國

歡迎巴絲

實delay 邊個會同你去

台中花蓮??

已買 去台中